有冇巴打慘受體毛困擾

毛髮旺盛

屌你唔撚識剃毛嘅咩

剃咗會生番 黑色點點好拮好拮

通常多體毛會禿頭

頭髮好茂盛
利申: 31歲

31就禿頭？

慘受冇乜體毛困擾

點解要有圖

你就好

有乜所謂 女仔多毛先慘剃完好快生返 激光又勁貴

小心過唔到今年～

下，好撚噁心喎，成隻女人腳咁

巴打真係好，我都唔敢開口問老竇拎錢做激光剩係做手腳都5萬

有腳毛先正真漢子
光管腳

多毛有咩問題，冇毛著短褲
成個女人咁

多毛著短褲成隻猩猩咁

毛囊炎 先慘
屌你老母

成隻腳爛撚晒